提子出局了

再見

樓豬早一日出呢個po，葡萄牙入左決賽啦